大阪8日7夜求建議&交通問題

黎緊12-19/2 會去大阪 第一次去日本
做左d資料 但d交通果d真係搞到我一頭霧水
唔知咩卡岩用

成個行程7晚都會住大阪市浪速區
果度最近JR 難波駅

行程打算就係
12號去到1330 日本機場咁係機場買下果d乜pass 乜pass 之後應該就去check in 跟住行下心齋橋食野

問題1:想買果個Yokoso Osaka ticket，佢果由關西機場去難波站仲有大阪市營地鐵新電車巴士全線一日遊都係¥1500, 但問題黎啦我15號想去既地方果張一日遊卡係咪都用到？

13號 大阪周遊卡
大阪城天守閣定歷史博物館多野睇d？->大阪生活今昔館->天然溫泉->摩天輪->梅田藍天大廈

14號 大阪周遊卡
動物園->摩天輪-> 溫泉->道頓堀觀光船

15號 海遊館 黑門市場 大阪城

16號 USJ

17號 神戶->奈良
問題2 係咪應該買阪急一日券？定應該買icoca & haruka?

18號 行街買野

19號 行街買野 買手信 夜機走

成個得程有冇咩問題？同埋交通方面有咩卡應該要買？

唔該晒各位 [black][/black]